graph	rankdir=LR, ordering=out, fontsize=36, nodesep="0.35", ranksep="0.45"
node	shape=rect, penwidth=2, fontsize=20, style=filled, fillcolor=grey90, margin="0,0", labelfloat=true, regular=true, fixedsize=true
edge	labelfloat=true, penwidth=3, fontsize=12

nodeLabeled	fontsize=12, fillcolor=grey70
edgeLabeled	color=grey40, fontcolor=grey40, fillcolor=grey40

E-BAD	shape=octagon, fontsize=20, fillcolor=grey70, fontcolor=white 
E-OK	shape=doubleoctagon, fontsize=20, fillcolor=grey70, fontcolor=white 
E-GOOD	shape=tripleoctagon, fontsize=20, fillcolor=grey70, fontcolor=white 
REF	shape=folder, fontsize=20, fillcolor=grey80
R	dir=both, arrowhead=tee, arrowtail=odot, style=dashed
R*	dir=both, arrowhead=tee, arrowtail=odot, style=dashed, constraint=false
RETURN	dir=both, arrowhead=none, arrowtail=box, style=dashed, constraint=false
RESTART*	dir=both, arrowhead=normal, arrowtail=none, style=dashed, constraint=false
BC	shape=component, fontsize=20, fillcolor=grey80, fontcolor=white
SOLO	color=red, fontcolor=red
TEAM	color=green, fontcolor=green
DELAY	color=blue, fontcolor=blue
RUSH	color=orange, fontcolor=orange
OBEY	color=yellow, fontcolor=yellow
DEFY	color=purple, fontcolor=purple